知道恰9舒華個撲街2009係kpop台邊個會員, 識佢真人

多人想知報名會爆佢大鑊

好想知 快啲講

舒華保護大聯盟

唔想知 唔好講

快

樓主個末期cancer friend嚟

ccccccccccc

好想知

係人都知

係咪成日話人重醜個個?

樓主黎

係

邊撚個呀

你好驚人民知道真相?

姜姜護住sure的

吾係
我成日輸精畀sure

係咪導狗嚟 佢又話我乜

一場魚台手足有咩唔啱講到啱使吾使blk埋人😢

D死GAY佬睇到自己咁高

床頭打交床尾和😢

清比佢罵係咪好開心

問下佢 被sure捉出嚟嘅感受如何？

咁點都好過畀牙輕death stare嘅

清眼角咁高平時行好耐樓梯都唔掂喎-.-